【淘寶有售】活體飛機杯！

屌你老母
你仲唔快D買個黎試下

bam

一定係假嘅
支那出品必屬假貨

第一次見實體相

咁撚平應該唔會做防腐處理
送到嚟應該變臭西

唔驚有豬瘟

瘋牛症一定冇得醫死硬

唔會傳人，唔怕。

牛黎wow cfu

牛逼死了

炒完縮得仲細

真係牛b

牛逼

泰國特色清潔刷?